其實香港有無本地股指數？

恆生指數而家過半中資，根本顯示唔到本地經濟情況
有無股票指數係將D HQ係香港，或者主要業務係香港嘅大公司集合埋一齊嘅指數呢？

其實你可以自己整黎track

如果有現成就更好啦
如果無，都好奇點解恆指唔整個咁嘅指數

ewh

自制指數啦
可以買港資長期持有

咁樓主諗到邊隻股係？

3012 囉

3012。追縱恒指35

要有人track有人benchmark 指數公司先會做

只靠香港市場既公司就死得啦

Thanks～睇睇先～

香港既公司升得好過支国公司啦